與其搞加泰集會, 不如搞新疆集會?

如題

搞你老母 死風向撚

我想提議下, 睇你地點諗姐

加泰只係其他國家既事。
我地要對準政權, 聲援同香港有直接關連既地方先岩。
點解冇人提出去搞支援西藏、新疆同埋維權人士既活動?

咁都風向撚？

呢個可以

我利東, 你住邊??

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

"今日新疆, 明日香港"
可以多搞新疆人權關注的文宣

冇錯, 如果要搞當然係新疆集會重要d啦!
對準政權先係關鍵

不如搞反對澳門逃犯條例集會？到時林鄭或新特首好可能簽協議。

我唔反對支援澳門, 但前提係澳門人有可能屌返我地轉頭
話晒佢地係偏向親中

blocked

我明白大家感覺上同加泰有種無形中既connection 。
但係我覺得真正同我地有Connection係新疆呀
點解一路都冇諗過為新疆搞集會? 我地搞新疆集會，仲可以請埋香港既Muslim 支持我地, potentially 仲可以推到去阿拉伯國家 (一個仲未有太多文宣開發既area)
又或者搞一日專門係為新疆既集會, 另一日係國際日, 專為全世界爭取自由既抗爭致敬

試下都無妨, 睇下會唔會conneect到

因為反加泰，所以變左風向撚

Anyway，支持聲援新疆
劍指支共

[正視聼]要聲援維吾爾人，而唔係新疆或東突
美國聯邦參議院9月11日一致通過《維吾爾人權政策法案》

[正視聼]要聲援維吾爾人，而唔係新疆或東突
美國聯邦參議院9月11日一致通過《維吾爾人權政策法案》，跟大佬講法最保險，順便宣傳下個法案